{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157795?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 언덕마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに含まれています。 予約のお知らせにはいくつかの規定があります。 第一に、一つの客室には2組のカップルが同伴での宿泊はできません。 第二に、予約人数以外は訪問客が利用できません。 第三に、コロナのためしばらく共用バーベキュー場は使用できません。 また、客室内では臭い料理ができません。 この宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者は保護者と一緒に予約してご利用ください。 予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に100%正確ではない場合があります。 時には一つの客室に重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ご予約後、当日キャンセルされますと払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、予約開始日を基準に適用されます。 入室時間の案内もあります。 宿泊中は個別テラスでバーベキューができ、ラベンダーの客室は雨天時にバーベキューが利用できませんので、事前に天候の確認が必要です。 個人的なバーベキュー用品や調理用品を持ってきて使用することはできず、代わりにペンションで提供します。 炭やグリルを個人的に持ち込んだり、使用すると強制退室措置を受けることがありますので、注意が必要です。 IPTVとWiFiが提供され、無料映画(OTT)を視聴することができます。 映画を見るときは、個別バーベキュー1のようにいくつかの特典も受けられます。 周辺にはファミリー海水浴場があって観光に便利で、ペンション内でもいろいろな楽しみどころがあります。 例えばコーヒーマシンがあり、テラロッサコーヒー豆を無料で提供し、浄水器は冷温水と製氷機能を備えています。 また、客室ではネットフリックスを視聴できます(個人アカウントが必要)。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "一つの客室には何組のカップルが同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "一つの客室には2組のカップルが同伴で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外の訪問客は利用できますか？",
            "answer": "予約人数以外の訪問客は利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "コロナのためしばらく共用バーベキュー場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理をすることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者は保護者と一緒に予約してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されますが、常に100%正確ではありません。"
        },
        {
            "question": "一つの客室に重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "一つの客室に重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルされますと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように適用されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、予約開始日を基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "宿泊中は個別テラスでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ラベンダーの客室は雨天時にバーベキューが利用できませんので、事前に天候の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品や調理用品は持っていってもよいですか？",
            "answer": "個人的なバーベキュー用品や調理用品を持ってきて使用することはできません。代わりにペンションで提供します。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルは持ち込みできますか？",
            "answer": "炭やグリルを個人的に持ち込んだり、使用すると強制退室措置を受けることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、無料映画(OTT)を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "映画を見るときは、いくつかの特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはファミリー海水浴場があり、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "飲み物は提供されますか？",
            "answer": "コーヒーマシンがあり、テラロッサコーヒー豆を無料で提供しています。また、浄水器は冷温水と製氷機能を備えています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを見ることはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスは視聴できますが、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 869
    }
}